有冇硬淨縮骨遮推介

早幾個月買把u記無耐就爛左
想買把好少少 希望500樓下啦 除左梁蘇記仲有冇其他選擇
暫時睇岩blunt同euroschirm
blunt睇落幾好 不過聽聞好似幾細把下 同埋好似得logon有 食水有d深 但官網又斷哂貨
euroschirm outdoor果把睇測試片好硬淨
但收納唔算太好同埋最重要係得藍店永高行有
其實日本果把unnurella我都有睇過 但好似唔防風 同埋好細把
好難揀 有冇巴打有其他推介呀

縮骨遮唔硬淨得去邊
總有爛嘅一日
買把平嘅好過 話者買長遮

都係既 但防風同大把少少都有掛

估到會有依把

cls 邊到有得買

依把係有遮功能既伸縮警棍

官網

2千幾一把 我買左把長遮不過俾左位手足拎住就無左了

宜家黑長遮好靚

唔係啊嘛

有長遮
只係想買多把方便姐

U記都爛
幾年前買過都實淨果陣買左幾把
但太重，再買左把muji日常放落袋算

Mabu log on都有
有款三百幾，遮骨係紅色疑似玻璃纖維

反而7仔純黑摺係幾好

宜家都有摺，質地同長遮應該一樣

係呀 果日係深水埗搬緊rb叫個手足幫我拎住先
轉個頭想搵返已經搵唔到 灰撚到
長遮都千幾架嘛

有個code 專for 香港人用

tiohoh
台灣牌子
不過都幾重

拎出街會唔會比狗拉
個呀叔打到啪啪聲

防唔防風?

遮係bonus
棍先係實體